[3月24]華為watch2

二代大陸尋日有得賣
咁有藍芽版同4G版
4G都係貴300人仔
就算唔插卡都有得打緊急電話

假如我買4G版 平時唔插卡 靠電話network
做運動時唔帶電話 掹電話張sim插去錶到
咁做會唔會好on9?

非打手 見有smart watch有得插sim卡
好奇想知下可以點用

好似日本D戰隊咁吼隻手埋頭傾